［香港人，報仇］武漢肺炎忠者口水浸20蚊紙對折做魚餌

大量殺傷藍絲廢老
有無得諗？

你只係害鳩D醫護

唔洗你害，佢地可見既將來都係死路一條
拎佢地死得有價值既方法說係順勢殺敵

袁國勇估計140萬人染病
就當真實數目得1成，都有14萬人患病
換句話講以佢地既裝備
完全係死路一條
可以預視